### 0.2.0 _Release: 13.02.2024_
- Уменьшил задержку при обращении к серверу (теперь данные матча хранятся в кэше)
- Подключил счётчик количества мин
- Подключил таймер
- Теперь только результаты матча загружаются в бд
- Отключил взаимодействие с полем при начальной прогрузке и рестарте 
- Исправлен баг, если время сессии кончилось, то новый матч начинается не с той сложностью
- Исправлен баг с неправильной подветкой клеток

### 0.1.0 _Release: 09.02.2024_
- Модель данных игровой логики.
- Тесты для игровой логики.
- Вёрстка минного поля.